[互動故]我明明係個好普通嘅村民，點解會無端端俾人逼去做拯救世界嘅勇者？！

睇人玩互動故咁開心，自己又開返個嚟玩先
寫咗少少大綱，希望大家玩得開心
-----------------------------------------------------------------
請分配屬性(每項至少1點):
自由屬性點: 15/15
力量:
體質:
敏捷:
智力:
精神:
魅力:

力量：1
體質：1
敏捷：1
智力：1
精神：10
魅力：1

係精神嘅

屬性面板:
力量: 1
體質: 1
敏捷: 1
智力: 1
精神: 10
魅力: 1

善惡值: 0
行動值: 5/5
成就: 未解鎖
--------------------------------------

[成就解鎖]:【精神奕奕】
【精神奕奕】: 行動值上限+2
（在遊戲開始時，精神達到10點。）
説明: 自從有咗精神病之後，我成個人都精神哂呀！
--------------------------------------
請選擇職業:
A: 狂戰士: 擁有強大肌肉力量的戰士，能手撕虎豹，是戰場上的絞肉機。

B: 魔法師: 掌控元素之力的法師，擁有出色的頭腦，能夠使用強大的元素魔法。

C: 獵手: 善於暗殺，隱藏自己和為武器淬毒的獵手，是所有敵人的惡夢。

D: 牧師: 自幼信仰光明神的牧師學會了神奇的光明神術，能夠治死人丶肉白骨。

A

已選擇職業: 狂戰士
系統: 遊戲正式開始，請玩家準備…
--------------------------------------
你係艾諾迪亞大陸東部一條叫神木村嘅村仔入面生活嘅15歲少年。今日係你嘅生日，村入面已經為你嘅成人禮做緊準備。

「砰！」你屋企道門俾人推開咗。

你迷迷糊糊咁擘大咗對眼，只見一個擁有淡粉紅色頭髪嘅少女正叉住腰，企係你床頭叫醒你。原來係同你同一日生日嘅青梅竹馬莉娜嚟咗。

「早晨呀莉娜…生日快樂…咁早揾我做咩呀？」你問。

「早你個頭呀，已經成1點啦仲瞓！村長叫我哋出去摘300朵白露花，為今晚嘅成人禮準備喎，你快啲同我起身呀！」

你決定:
A: 「我都係有啲攰呀…不如妳去摘住先，我陣間嚟揾妳吖？」

B: 「好啦，我去換件衫先，轉頭見！」

精神嘅癲佬mk狂戰士

「我都係有啲攰呀…不如妳去摘住先，我陣間嚟揾妳吖？咳咳…」你帶住歉意咁同莉娜講。

（莉娜好感度-1）
「唉…你都成16歲啦，點解仲係咁孱架，成日都作病咁。」莉娜無奈咁講。「你好返啲再過嚟揾我啦。」

莉娜離開咗你屋企。仲有啲攰嘅你，決定瞓多陣先去揾莉娜。

你漸漸咁進入咗夢鄉…

夢入面，你變成咗一個擁有銀白長髪嘅強大狂戰士。你發現自己係另一條陌生嘅村入面，村莊裏面周圍都係劣魔。潛意識隱隱約約指引你去揾返呢個身體主人嘅妹妹。

你斬殺咗幾隻劣魔之後，嚟到咗村中間，只見一個黑暗精靈控制緊一班劣魔綁住一班村民，但係似乎冇你嘅妹妹。

你決定:
A. 解救村民
B. 離開

B

你決定無視村民們求助嘅眼神，離開現場。（善惡值-1）

呢個時候，其中一個村民見你想走，竟然大聲呼叫: 「喂！唔好走呀拉希爾！救下我哋吖！」

你惡狠狠咁瞪住個村民，示意佢收聲，可惜已經太遲，個暗黑精靈已經見到你。

「哼…終於肯出現喇咩，天空使:拉希爾。」暗黑精靈似乎認得呢副身體嘅主人。

「我先唔係咩拉希爾，我叫做盧森！你又係邊個？」

「我叫做凱因，係上位暗黑精靈。唔使扮啦，拉希爾。你應該知我係嚟做咩架啦？」

「我點知呀！同埋我都話我係盧森咯！」

「點都好啦…你想唔想知你妹妹嘅消息？」

你正打算拒絕嘅時候，呢副身體本來嘅意志制止咗你，你點咗點頭。

「好，我依家俾個機會你，只要你打得贏我召喚出嚟嘅惡魔，我就同你講你妹妹係邊啦。」暗黑精靈講完，就開始施法，召喚咗一隻面目猙獰嘅大領主惡魔出嚟。

你拔出大劍，準備應戰！但係呢個時候，係隔離被綁嘅村民卻係咁用眼神示意你唔好攻擊隻惡魔。

你覺得好奇怪，你決定:
A. 唔理，照打
B. 先唔打住，睇定啲先

你心諗: 點解個村民會係咁示意我唔好打住嘅？
於是你決定先唔打住，睇定啲先。（善惡值+1）

（精神屬性: 10）（精神力判定通過）（奬勵: 智力+1）

你睇清楚啦！原來根本就冇咩惡魔，係個暗黑精靈施放幻術，令你將你個妹睇咗做惡魔！

你驚出一身冷汗，揾機會一劍斬落凱因到，一套精準而強力嘅連擊下，凱因被你斬得節節敗退，維持唔到個法術，你個妹都因為魔法解除而暈咗係地下。

「我就話冇理由你一個冇腦嘅狂戰士會睇得穿我個法術…原來係咁…」凱因嘅身體表面突然浮現咗一個黑色嘅魔法盾，你一劍斬落去，非但斬唔開個盾，反而震得爭啲飛走把劍！

凱因拎出法杖，左手結出一個奇怪嘅咒印: 「想破壞我嘅計劃？唔使旨意呀！烏乎魯維卡一一驅魂！」

法杖上面嘅黑色寶石碎開咗，同時，你感覺到一股強大嘅力量將你剝離肉身，你…完全掙扎唔到，你感覺自己全身嘅骨頭好似被揑碎咁。

係巨大嘅痛苦之下，你醒咗。

你望下個天，原來已經係黃昏啦！你錯過咗同莉娜一齊出去摘花嘅時間。

「唉出事啦…依家點算好呀…莉娜實嬲死我啦…」你感到十分焦慮。

你決定:
A. 去莉娜屋企
B. 去村長屋企

一番思索下，你決定先去村長屋企，睇下村長仲有咩吩咐。

村長: 「咦，盧森，你返嚟嗱？生日快樂喎！」

「多謝村長！係呢，你仲有冇咩吩咐呀？」

「咩呀，莉娜唔係同你去咗摘花咩？啲花都未送嚟。」

你大驚失色:「下？原來莉娜未返嚟？唔係呀嘛？！弊啦今次…」

村長見你臉色不對，就收起笑容，問:「盧森，你老老實實答我，究竟發生咗咩事？」

你決定:
A. 老老實實同村長講
B. 隱暪事實真相，自己出發揾莉娜

你覺得，自己做錯嘅嘢應該自己負責返，於是你隱瞞咗村長，冇同佢講到事實真相，決定自己去揾莉娜。

村長一臉狐疑咁望住你，但係始終佢由細睇到你打，所以都係選擇相信你。

你離開咗村長屋企，天色已經係傍晚嘅紫紅色。雖然莉娜好可能有危險…但係以你體質只有1嘅孱弱身軀，冇武器又真係幾難同外面嘅魔獸戰鬥。

你決定:

A. 先返屋企準備

B. 即刻出發揾莉娜

「唔…真係唔可以再拖啦！要快啲出發！」你心諗。「莉娜應該係村北神木個度！」

你一路急急腳咁走，但係村口硝製緊皮衣嘅獵手林克大叔叫停咗你。

「喂，盧森！成人禮就嚟開始啦，你要去邊呀？」

「呃…我要出村呀，有緊要事要做。」你心虛咁答。

「咁晏仲出村？有咩緊要得過成人禮呀？唉算，話之你，拎住。」林克大叔遞咗件鹿皮大衣俾你。「呢件係你今晚成人禮嘅禮服，記住着呀。同埋快啲返嚟，陣間唔好遲到呀！」

你接過鹿皮大衣，將佢披上身。

[得到【鹿皮大衣】]
[鹿皮大衣: 防禦力+1]
[説明: 神木村獵手林克精心硝製嘅鹿皮大衣，做工精緻，十分保暖，仲有兩個大口袋可以擺嘢，兼備美觀同實用。]

你出咗村，向村北神木方向出發。

嚟到神木之地，你見到竟然有個獸人拎住把沾有血跡嘅斧頭，坐咗係地下恰緊眼瞓，而莉娜就正正攤咗係個獸人隔離，郁都唔郁！

你心諗: 唔通…個獸人殺咗莉娜！

你決定:

A. 衝過去同個獸人死過！
B. 和平咁同個獸人交涉。
C. 調頭返村莊尋求幫助。

艾諾迪亞3

識貨喎巴打
唔都俾你發現我係跟佢個劇本改出嚟
一齊玩下吖不如

*咁

覺得有趣的話都可以去睇埋我另一個故哦~

《江湖歌訣》

好撚悶啊屌你老母
又係呢d狗屎垃圾post
人開你又開
正一兒登

你再也壓抑唔到心中嘅憤怒啦！你選擇衝過去同隻獸人死過！

你想一拳打落個獸人塊面到，但係你嘅跑步聲驚醒咗個獸人，佢睜開咗佢血紅嘅雙眼，伸出右手捉住你嘅拳頭。

(力量屬性: 1)(力量判定失敗)(懲罰: 行動值-1)

天生手軟腳軟嘅你梗係唔夠大大隻嘅獸人打啦，佢一拳窩落你，你即刻飛開咗九丈遠。

然後，佢拎起咗把斧頭，一步一步咁走埋嚟你個度…

面對咁恐怖嘅實力差距，

你決定:

A. 繼續攻擊
B. 走為上計